%表題   DclSetFrameMargin
%
%履歴
%\Drireki{
%         11/09/24 辻野 智紀 (HTML から PDF へ)
%        }
%
\subsection{DclSetFrameMargin}
\label{sgpack.DclSetFrameMargin}

\begin{enumerate}
  \item 機能 
   \begin{quote}    マージンを設定する.
   \end{quote}
  \item 書式 
   \begin{quote}
   {\tt call DclSetFrameMargin(left, right, bottom, top)}
   \end{quote}
  \item 引数 
    \begin{quote}
      \begin{tabular}{llp{10cm}}
        {\tt left, right} & {\tt <R>} & 左右のマージン. 横方向の幅を 1 とする比率で指定する. \\
        {\tt top, bottom} & {\tt <R>} & 上下のマージン. 縦方向の幅を 1 とする比率で指定する. \\
      \end{tabular}
    \end{quote} 
  \item 備考 
   \begin{quote}
    なし.
   \end{quote}
  \item 関連項目 
   \begin{quote}
    \begin{itemize}
      \item 関連ルーチン (layout)
    \end{itemize}
   \end{quote}
\end{enumerate}
